正確鬥黃方法

錯誤示範：哦你乜乜乜，所以你無資格叫自己黃！
正確示範：你乜乜乜, 不如我教你點黃啲！

鬥黃嘅心態好影響人地對呢場抗爭嘅立場，如果人地錯又唔畀意見，同文革批鬥有咩分別

乜

Push